有冇邊款可以香好耐既洗頭水

想個頭成日香噴噴

同問lm

噴香水落頭